ATENÇÃO LEIA ABAIXO:
Contribuir Eu aceito e reviso as solicitações de envio no ramo do dev . Então, se você quiser contribuir, você é bem-vindo a fazê-lo. Mas antes que você faça, seria melhor se você pudesse conversar comigo sobre o que você quer fazer.

contatos : 67 9 9304-4960<br>
email : atendimento@agenciagarrido.com<br>

FUNÇÕES<br>

-Facebook<br>
Agendar Postagens <br>
Visualizar Paginas<br>
Visualizar Grupos * Momento apenas os administrados *<br>
Conversas<br>
Relatorios do Facebook<br>
Mensagem em Massa nos Grupos<br>
Mensagens em  massa nas paginas * Apenas para pessoas que enviaram mensagem para a pagina *<br>
Pesquisador de Palavras, retorna Nome, Endereço, Telefone,Email, Pagina, e Palavras chaves<br>

-Instagram<br>
Minha conta<br>
Principal<br>
Feed Popular<br>
Meus Seguidores<br>
Quem Sigo<br>
Atividades Seguidores<br>
Seguir Automaticamente<br>
Deixar de Seguir<br>
Comentarios Automatico<br>
Auto Resposta<br>
Pesquisador de Palavras<br>

-Sistema<br>
Relatorios Facebook<br>
Agendamentos<br>
Cronograma<br>
Download Video Youtube<br>
Notificações<br>

Futuras atualizações<br>
-Linkedin<br>
-Tumblr<br>
-Wordpress<br>
-Pinterest<br>
-Twitter <br>
-G+<br>
-Youtube<br>

O Sistema efetua postagens automaticas simutanea em todas as redes sociais.<br>

No momento e só! :)
